# stembach2223



## Instrucciones para el trabajo

El trabajo se va a desarrollar usando el lenguaje de programación [Python](https://docs.python.org/3/tutorial/).

Se puede encontrar mucha información y tutoriales sobre este lenguaje en internet.

## Enlace para trabajar en un entorno remoto

[![Binder](https://mybinder.org/badge_logo.svg)](https://mybinder.org/v2/gl/gtorralbaelipe%2Fstembach2223/HEAD)

